以前校園欺凌過你既同學而家番緊咩工？

我先 欺凌得我果d好似全部都有好報
有一個做幼稚園老師
一個做警察
兩個做消防

而我做緊搵萬零蚊既文員仔

係咪連登仔多數都係做欺凌人果個

幼稚園老師

是
我覺得果間幼稚園很危險

自己有份正職都出去足咁耐影相

我自己就冇俾人欺凌

不過周圍蝦蝦霸霸果d都好似都過得唔錯

首先你要召集到同黨一齊欺凌人
自己本身要有一定既外表同埋社交能力
通常外表同社交能力唔差既人
撈乜都過得唔錯

點樣欺凌法先？

其實我地係唔會無端白事欺凌人
通常被欺凌者都係低智力/樣衰/社交柒...etc
所以樓豬你冇人地咁成功係正常嘅

唔想講
你諗到既佢地都應該有做過申利band3

Blame the victims

我同樓主一樣中小學比人恰到仆街， 因為呆滯又傻更更咁成日比人玩比人打，恰我嘅人就有啲錢嘅就出國讀書再定居，有啲mk仔做基層工， 有啲做廢青
我就係萬幾蚊嘅文員仔

講緊你本身柒所以先俾人欺凌
就算冇人欺凌你你都係柒

校園欺凌嘅真係應該仆街死

一樣
不過真心幾多做咗狗

我以前係肥仔
肥仔就要俾人恰

中學最跩嗰啲讀到中三就俾人踢咗出校之後讀毅進走去做咗狗

好想拍下你膊頭

真

跟住欺凌市民

欺凌我嘅人就無聯絡
其他比人欺凌嘅同學就有啲入左青山醫院住過院返出嚟做社福機構好低人工既活動助理，學校教學助理，得八千幾至一萬蚊左右

肥代表食野求其，生活無節制同懶惰。
抵俾人恰

康文署做ca 收緊錢
周不時去訂場屌鳩佢做野慢

一係你做胖虎囉，屌返人屎窟窿轉頭

以前低form試過俾個米七八高既同學恰我
我特登袋把𠝹刀係褲袋
有次佢行埋黎想搞我
一野反手劈落佢隻左手
俾人記左小過 佢唔敢再恰我
弱者先會俾人欺凌

唔明點解食野求其，生活無節制同懶惰就叫抵俾人恰
咁唔早睡早起，唔讓坐俾老人家，唔定期做身體檢查抵唔抵俾人恰

有冇插你菊花

做警察嗰個貫徹始終

中學邊有咁癲
申利gay 插我唔計

冇你咁勇

我做開大雄

啲人仲話呢啲人會有因果報應，「不是不報只是時候未到」，等天收
結果呢班人一啲事都無

果d人多數都有自信大膽
點都唔會好差既

同你差唔多
成日比人撩隻抽
我早期怕事唔打

最後有次忍唔住同佢打左獲勁
大家都傷曬
之後就無人敢再惹我

send封信去幼稚園啦

唔信因果了

欺凌人地嗰條友form5開始跟佢老豆開垃圾車
(厭惡性工作應該搵唔少)
宜家索性全職收垃圾
最on9係有fd跟佢去做 點知俾人壓榨工錢都唔知

一係就報仇，做人要夠狠先唔會俾人恰

剪丁丁

冇被欺凌，但同級出名蝦蝦霸霸果個做緊化驗師

仲有個做緊督察

中學一畢業去咗賣倫敦金，睇落好好搵，做咗5-6年依家都未比狗捉

我就做緊垃圾工程狗，超摺

中學個陣成面瘡又肥
俾啲高我一form既男叫我做爛面怪
呢世都記得 好hurt
不過我就唔知佢地點了

被人欺凌個啲多少有啲心理不平衡

好難融入社會成為主流

條八婆做緊小學宗教科科主任

曲直難分

我以前係瘦仔，瘦就要比人恰

仆街死啦你

物理治療師
我
垃圾文員

成績好嘅話，打到入廠都應該冇事

俾人恰果d人多數係奇怪撚一係報串狗

大陸仔桶死兩個女仔既新聞
簡直覺得大快人心
希望香港都出多D呢類勇士
還天下一個朗朗晴天

十個有九個做咗狗

狗

同你差唔多
我用鐵尺
又係高我兩個頭黎恰我
我二話不說由頭界落下巴到成把鐵尺,界撚到有條痕
咁當然佢打鳩我啦, 我未擋下佢
計章數,佢毀容蝕章D,而且佢先搞人,我自衛,佢唔夠膽報上學校
結果冇再搞我
人善被人欺
對於惡人,要心中有猛虎
對於善人,要以禮待之
咁先係做人之道

其實根本係玩

又唔講 又話諗到嘅都做過 人地諗到講出嚟又話中學邊有咁癲

On9仔先會郁手 識玩嘅一定係玩言語精神上嘅欺凌

利申 俾人欺凌開

欺凌果個當係玩
比人欺凌果個點會係玩

俾人恰嗰啲通常都係油頭毒撚
性格又戇鳩鳩唔討好 上堂又嘈撚住曬
無端白事邊會搞你 自己戇鳩鳩得罪人又唔知

你以為d老師個個都春風化雨咩，打份工㗎喳，前排仲有2隻教畜掉貓狗落街

比你講左

報應係似早嘅事姐
細個吐痰落我個頭度嗰條友運毒被人斷正
而家坐緊

係

我見過真係有d人無端端就會搞9人
比人搞果個睇落好正常

真 自己得罪人仲唔知

做狗

我初中嗰時都俾人欺凌過
做律師，醫生，會計都有
不過好奇怪
十年校慶之後見返
竟然可以講多咗野反而做到frd
依家仲有聯絡

睇落正常啫 真係正正常常嘅點會無啦啦俾人恰
講緊嘅唔係普通玩喎 係欺凌喎

唔撚知
淨係知其中一個讀緊教大，學校很危險
放心我過得好過佢地好多，而呢個係我努力嘅目的

有冇諗過係你以前唔正常
之後佢哋見你正常返咪同你做朋友
諗吓自己以前有冇得罪人

小學太肥，但有傻仔諗住恰我比我打到訓低 立完威就冇事了中一就同中三四班友係廁所開拖，未撚打完比訓導捉之後果6年好平靜 其實你記過缺點同小過就發現冇校園欺凌

牙朗

F.2果陣俾幾個F.6師姐除褲玩賓周仲要被強制射精，第一次俾女仔見同掂丁丁就係呢種經驗，搞到就快3字頭同女性相處都仲有一種不安感

大總統

見到柒婆都唔信啦

中學校風算好純 無咩欺凌事件
最多係一班人杯葛一條友 唔同佢講嘢 無人同佢食lunch 平時聚會唔會叫佢 但通常都係本身性格有問題先會咁

有錢仔條女

細個唔打柒啲欺凌者
大個就會走去做狗害人
所以為人為己俾啲勇氣反抗

Go fuck yourself

they dont deserve your attention

呢個真
有幾個做左狗
有d讀書叻做緊督察

又有d做倫敦金 ，果d 都撈得幾好

通常都係有啲事先會比人欺凌
例如小學個陣有個女仔個身經常臭 搭校車個陣訓足全程 講野講唔到完整句子 傻下傻下咁

見住佢搭校車比人欺凌得好勁 又倒哂佢書包啲野出黎 整爛佢啲書 又打佢咁
但從來都無見過佢家長出黎投訴 應該係屋企人都唔多理佢 照咁估依家佢都應該唔會過得好好

做緊快餐店經理 勁撚肥

未講完，果幾個都幾靚下，依家好似做緊保險同金融

男同學持日本刀在學校 捅死兩名同班同學

呢個係咪你嚟

小一比班小六嘅人恰
帶頭嗰個住我附近
聽人講佢上年5月開始冇工反做緊廢青
之後佢個樣又殘又毒冇朋友
日日屈向屋企唔知做乜鳩
好撚心涼
但其他同黨好似過得唔錯

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

真係正常嫁，d仆街見你唔識反抗就繼續恰你
利申：見住朋友比人恰我唔敢出聲，我認我係仆街。
個朋友無人恰之後變返正常人，而家高身厚職家庭幸福

比人欺凌既同學去左做ptgf 比中坑包左

我有個fd都係咁 一次打曬所有人 之後叫做冇咩人恰佢 雖然個陣我有參與小小 但後尾 做咗fd 畢業後都 成日一齊出去

咁即係生得靚女
生得靚點解會俾人Billy

下？你仲信報應？

唔明你講咩。。。。

行政長官

快點...

唉， 女仔有病都無人有惻隱之心體諒佢
最仆街係佢家長都唔幫佢

未至於欺凌，但我同好多人比佢地幾個長期騷擾過。

鬼屋老千女：成日冇端端, 突然跳出嚟, 大聲鬧同學，務必嚇窒你。有同學試過比佢嚇一嚇，差啲入廠。最後呃哂全班錢。
早兩年聲稱成日唔開心，入咗精神科住。

欠打男：幾乎全班比佢針對過。一日到黑，搵野話你。試過幾次講錯野，比幾個同學打佢。佢仲有面話人打佢先。
CE制，一般人中五畢業，佢因操行，RETAKE咗4-5年。

眼紅女：同佢冇兩句，但知我有科高分過佢後，受咗刺激咁，一日到黑望住我，睇我有咩可以比佢笑／話。啲同學已經唔理佢，佢迫人陪佢講。維持起碼幾個月。次次考試走嚟話：（你又同我爭高分。）當堂打咗個突。

早幾年臨結婚，結唔成。一個人移民到外國。

咁呢D 應該精神有問題 正常人都搞

做得好

其實敢還拖既話應該冇乜人會搞你

如果我細個果陣識還手就好

因為嗰啲人明社會潛規則
尤其欺善怕惡呢條
而家領導才能社會稀有能力嚟

地盤散工

兩個都做緊狗察
難怪成日失控

完全唔靚女

唔一定架，如果人多蝦人少緊係走啦，
有啲人好鬥既見你還拖會覆卓，還手打得重勁

我果陣恰我果個長期帶住把刀
搞到我唔敢輕易還手

社會學有講就係維持自己領導地位一定要建立共同敵人

所以你套說法
屌你老母
收皮
唔識就讀多兩年書先出嚟發表廢話啦

咩呀，唔靚點解會中佬包

一個去左選全民造星收左皮

另外某幾個真係唔知去晒做乜
全部考唔到大學
聽過下都係打散工
唔太想聯絡

初中比條女恰過下 後期佢中三冇讀 去咗做雞 惹到周身性病返黎 而家殘過屎 抵撚死

sor 禁錯負皮

男定女？點恰你？

妒忌

社會鐵律
欺善怕惡
一定要惡過啲撚樣
團結善良嘅人

上面啲人講中咗。
有啲人純粹鐘意搞破壞，求其搵個人嚟玩。
或者可能受害者比對方眼紅。(成績／身家／人緣ETC)
真係要睇間學校認唔認真處理。

身材好加上後生就有中佬包啦

中學有個女仔蝦個有抑鬱症既人，搞到佢𠝹手，仲話睇唔起佢連自殺既勇氣都無，最後蝦人果個大富大貴住豪宅，抑鬱症既係ok度做

肥芝

多數都係做警察，所以有黑警存在

「我地」

女 搶鳩我鎖鑰 同班朋友係度掉黎掉去 最尾掉落街

完全唔知中佬咩口味
男人樣,面大鼻大,骨架大又肥, 可能真係有後生閪屌就肯比錢

係。好有手段，因為怕比老師知。
聽過好多。
撞正依啲變態人真係慘。

駁唔到就人身攻擊

大快人心

重點係人多恰人少！
冇人和應佢，佢點敢太過份?

世界無天理呀，
殺人放火金腰帶

恰鳩我個位上年嫁左人lu

係咀咒唔係人身攻擊

佢點恰你呀？
你係巴定C？

俾黑警打果d都係奇怪撚

以我所知，有個做左監躉，不過已經出返黎好耐
一個濕鳩做倉執貨
基本上都係污合之眾

第一時間都咁諗。眼紅外表／人緣／成績／家底／被老師錫ETC

都岩
不過我果陣d人未去到依個程度
純粹係搵弱勢（冇乜fd）既黎恰

有幾個本身比人恰既走埋去做欺凌既幫凶

你都係呢啲人啦咁
你都仆街死啦

巴啊 都係做埋啲小學雞野 收埋你個書包 搬走你張枱個啲 個時太純品

呢樣真 佢見你好恰先繼續搞你 我試過趁佢唔為意 一野車張凳去佢頭到 成班人呆撚左 之後佢唔敢再搞我

所有欺凌人嘅敗類
都仆街死吧
阿門

啲死人學校淨係理你有冇欠交／遲到／上堂傾計架咋。
欺負？理得你。

你估你係判官咩
你生得咁靚仔自貼比大家欣賞下

如果係正正常常嘅 就唔會俾人建立左共同敵人啦
以為自己好撚醒 笑鳩我冇讀書 分分鐘讀得多過你呀戇鳩
定係係你眼中高學歷既人就唔會欺凌人

Year5

離唔開 行過kick你，廁所淋水，掟書包落垃圾桶，言論侮辱，身體衝撞

一個人做？平時有冇同你講野？

女仔之家搞埋咁嘅野真係少聽，好恐怖。

睇完留言
咁多被欺凌過嘅巴打日後生活都無欺凌人嘅仆街咁好

覺得為人父母真係要好好引導子女, 等佢堅強同有良好社交
就算唔做欺凌人嗰個, 都一定唔可以比人欺凌

依啲人未一本通書睇睇到老囉！
成績好／靚／有錢，都有機會比人眼紅，而騷擾架

你碩士畢業？

原因咪嗰啲人弱小囉
寫得出腸你條賤鳩都唔明
返去讀小學啦

警察都叫撈得唔錯 過街老鼠嚟炸

第三個可能係冧你wo

其實最緊要係學校，唔好HEA理。

當年我地幾個同學同呀SIR講，話有個女仔成日特登大聲嚇我地。
呀SIR答：你地唔好成日投訴佢啦，出到社會冇得成日投訴架。借依個機會好好學習忍耐啦，好冇？

所以你就係奇怪撚生得樣衰又黑人憎

啱啱升中 個人比較內斂 有啲驚青怕事 有某幾個同學都啱傾嘅 女既先仆街 最叻扮曬可憐搏同情 等其他人以為佢係弱者 閪到爆

恐怖到XANGA會講我，同啲同學一開口就話我乜乜乜。

嗰年真係撞鬼，撞到正！

連登真係好多痴線佬

經常有
akb48個指原莉乃讀書嘅時候都比同學恰
其實好多時係恰人果個自己有問題多啲，想建立敵人攞認同感

而家佢做過number1，又搵到大把錢，邊個仲敢話指原有問題
仲要好多同佢合作過嘅藝人都讚佢

所以啲老師好多都愛理不理囉
甚至會話：細路仔玩下。

係未佢地恰過人呀

中學試過學人跟人 發覺成班都係on99無野做
放學唔返屋企都唔知做咩鳩 之後有日唔知點解有大膽同個大佬講甩底就同個fd甩左底
依家睇返我同甩底個fd佢做緊騎師我自己開左公司
有時經過舊時中學個區會見到佢地 都有小小感嘆
有d就做跟車 有d好小小就做左狗
但明明中學佢地係要風得風 要雨得雨既人 出黎社會個反差原來咁大

講起就嬲 我小學讀開菁英班 呀媽識我中學既社工 我小學開始俾人蝦 為左有人照唔駛再俾人蝦 簡左e間band3 放棄左band 2
結果俾人恰到仆街

其實要透過欺凌人獲得快感嘅人
本身未必好得去邊

細個俾人恰得多？搞到思覺失調？

抗爭勇士

我唔係作故仔，只係將我嘅經歷打返出嚟，文筆唔好唔好怪我
是咁的
果陣中學要參加最少一個課外活動興趣班，我為左想識多D人同學多D野所以唔同其他fd一齊報，走去報素描學會。個學會唔太多人參加，得3個F6嘅師姐做學會成員加幾個學員包括我。
咁有一日活動，唔知點解得我一個學員出席，咁得我一個對住果幾個姐姐。我本身份人已經毒毒地，依家仲要得我1個男仔同3個女仔同處一室，搞到我已經有D戰戰兢兢...........
有人想知我再講

Band 2咪一樣垃圾
咪撚玩啦

好慘！佢地有冇話咩事恰你？
定純粹恰？

伯母當時真係大整估！

狗同水炮車 仲要係一pair一piar咁

好人冇好報又一例子

做消防 係咪本身恰你嗰時已經大大隻隻

有冇俾人除衫渣你個肥仔波

on9
b3班爛仔書唔讀
武館
欺凌一定癲過b1 2

exact7y
有時比人欺凌只係因爲當時人比較與別不同
但出到社會，你要夠與別不同先會成功

用盡所有方法去第二度重新生活算

做狗就玩鳩佢啦

我當年遇到係個班主任自己本身都好鍾意欺凌人嗰幾個仆街仔
幾個仆街仔圍威喂鍾意踢波
個班主任自己係校隊教練招攬佢地幾個入去

被欺凌嘅同學基本上係求助無門
班主任隻眼開隻眼閉
仲要有時暗幫仆街仔, 有意無意打壓弱勢嘅同學
DKLM

佢哋過住有錢嘅生活
而我係一個等待工作嘅廢青

TBB主播，嫁埋畀政協

欺凌者屌人人身攻擊？

我想知呀，繼續啦

要報仇就當刻報 寄望佢自收皮真係好傻

見到你依個CM，真係打咗個突！
個呀SIR本身PE？好後生？

點講都好，有咩可能咁樣㗎！?????

比我實同訓導講，再唔理嘅，打上教局／報館。好過份！

其實與別不同只係藉口
因為呢個世界每個人都係唔同

人地要搵理由恰你，太瘦又可以係理由，太肥可以係理由，你體形適中就話你矮

其實乜都可以做理由
重點就係佢想搵人黎恰
所以好多人轉校，或者畢業就無事
因為根本係欺凌人果個有問題，唔係受害者問題

傻豬豬,以前學校好興著冷衫
縮隻手入去正常人只會覺得你件衫太大唔岩身
但刺客就係咁,將武器收於貼身中,等機會出刀[拔刀術‧超]
同埋你恰開條友一定係好恰,唔會期望佢反抗
種種因果造就一切

利嘉閣

細個因為係肥仔比人蝦
後尾見一個打一個
係就係之後冇人再夠膽蝦我 但係個個都怕左我lor
後尾減肥 畢業果陣型過曬當年班垃圾
都明白其實係細路仔心態先蝦人
我其實都冇排斥佢地 有個仲做左好朋友
但係直到依家 我最排斥其實都仲係自己
到依家都唔鍾意影相 照鏡 就算瘦翻都唔鍾意自己個樣
所以千祈唔好因為人地肥所以蝦人 真係一世

被欺凌原來會由活潑開朗變到悲觀內向
越負面就越恰得勁

多數群到fd 就唔會比人恰

絕大部分係運輸 其次係狗

班主任當年應該三十歲掛左右掛

都成十幾年前
當年無好似而家咁可以咁方便有智能電話拍片影相，好多嘢好難見光
同埋嗰時小六搏殺升中
無論學校，學生，家長
都唔會想搞咁多嘢

以前係欺凌人個個
而家做緊紀律部隊

陷家產啦你

之後係果班朋友之中比人恰，比人拎嚟講笑比人玩多

唔一定架。見過個圈啲人，唔多出聲，都有機會照恰。
不過有FRD好過冇。

電子妓女

中學係塑造你性格既一個重要階段 咩人都可以變

想當年小學試過比人扔晒啲書同手冊
同班主任講就以為係懶 藉口唔交功課 比佢鬧鑊金
最後要個書包上鎖 加老母嘈先冇再比人扔野
加上識左班好fd 就冇再被人恰了

如果比我一定搞大佢，每次佢一攞刀斬你，即刻報警學校最怕搞大

人賤則無敵

全民造星邊個

運毒去泰國而家坐緊

起碼唔會比人打先
我都試過比fd 笑
我亦都會笑佢on 9
朋友之間互笑就唔當欺凌啦

報應只係一個人太懦弱做唔到任何嘢罰嗰個人而性幻想出嚟嘅嘢。

正宗....撞到正！
希望你冇因為咁而有心理陰影！

其實教育感覺上真係好諷刺
書本上教唔好用暴力解決問題
但實際上好多情況用文明更加解決唔到
甚至欺凌好少係可以用文明方式處理到

條女老豆老母有＄
定做有錢人隻雞

識得唔少以前比人欺凌嘅人都係啲Kai 子，包括我自己，唔醒目又懦弱，依家成地有啲做社福機構嘅活動助理，小學教學助理

做狗
欺凌完我 到依家欺凌香港人

真 你俾佢知你夠惡 班垃圾就唔敢攪鳩你
智障先至唔還手

一個係 一個瘦到柴

點hey0你

肥

你係咪一直認為，因為欺凌過你，所以佢地唔應有好報？
其實唔係一種因果關係黎，亦都唔係世界所對佢地既報應黎

你做搵萬零蚊既文員仔，但你自己有無努力去改變現狀？無既話淨係一心期望對方最後會無好結果，對用黎改變你自己既人生係無作用

有冇覺得你變左hehe搵安全感 係因為被人欺凌過

佢冇覆桌？

有渣 d人成日串d女個波細過我

我就我 你就你 加乜撚野地姐
死撚開啦

Send信投訴啦，啲家長好擔心，小心教壞個仔
Btw而加啲幼稚園係咪最多支仔

Fugi
各種hey0

sad but true

你就你啦，「地」乜撚
你呢啲人死左都wfc

PoPo

[member]一開始果陣都冇乜野，佢地繼續一路畫一路教我畫。喺畫緊中途，坐隔離個師姐跌左支筆落地，支筆跌左去我果邊，咁出於本能，聽到下聲就自然望一望，見到師姐烏低左身執支筆，我唔小心咁見到佢入面個bra仔，我唔是一個咸濕仔更未識打丁，但見到俾白色bra罩住嘅胸部就好似兩坐俾白雪覆蓋住嘅雙峰咁迷人(依家諗返應該有C)，下邊不自覺咁產生左反應。但我昅野嘅行為亦俾另一個師姐見到，佢當場怒叫: 你望乜野呀!，死咸濕仔。執筆果個師姐當堂用雙手禁住心口，狀作驚訝.............

屋企有錢

有冇俾女同學身體欺凌既經驗

我覺得係基因問題天生基

佢條仔係咪有被虐傾向

只可以話我減肥方面無人能及

有錢真係大晒
窮人生仔正仆街

係，所以支持搞大件事要條友連學校一齊仆街，一有事即立報警搞大件事

做狗都叫有好報？

唔認同欺凌行為
但講得有d道理

蔡雪盈？

做sales、車房仔 低下欄工作
好心涼

最得人驚係體重反彈果陣

不過我又覺得冇乜嘢，女校實有呢啲
當年我轉頭就搵過第班friend

其實真係，你俾人欺凌得都係你本身有啲問題

完全明！見你圈子啲人都唔理唔理，啲變態人可能照食住上。

消防 ，黑警，救護

支持

以前啲同學唔知點解，以為我有錢，
當然我會答佢地，普通人一個。
有個男仔成日想人讚佢有錢，一聽啲人話我有錢，佢竟然周圍唱我窮。
(就算窮又關你咩事？)
依個人之後做咗社工。
但佢以前中學出晒名終於屈人／害人。

知唔知佢地大個咗點

地產

當年因為太好人 冇及時俾反應 雖然到後期報咗啲仇 但有啲手點都會記住將來未報到嘅一定補返

點恰法？蔡雪盈對腳幾正

我比較極端
我之前中學都有個Mk妹做左幼稚園老師都係鍾意蝦蝦霸霸扮晒大家姐個啲
有啲做pre wedding同埋恒生
有啲做19sales 做Pizza Hut 美容中心櫃枱職員
都有做黨鐵維修組

其實中學係比人恰得最慘，到依家返工都係好易比人恰，只係係讀書時咁明目張膽，只係比人拎嚟講笑比人玩，比人差別待遇係對我嚴咁對我，可能我個樣太淋好易比人恰，性格又隨和易話為，順德人

有冇投訴班主任

反應轉數慢係唔係一定比人恰多

俾人欺凌一係樣有問題
一係性格有問題
出到嚟社會咪一樣
樣衰改下性格可能都有救

樣衰係唔係要做小丑娛樂大家

藍絲多臭閪是常識吧

簡稱樣衰毒撚
講真去到邊都俾人恰係咪要諗吓自己問題

師兄好似我識你 但你唔係最後俾人打到仆街咩

呢個世界就係咁㗎啦

E個社會就係懲罰緊心理素質薄弱既人
跟風洽人既唔會太好過 不過帶頭既好似都做哂管理層 讀書唔掂都有得做黑警
俾人洽分分鐘入青山

Aggar 好人好姐點會俾人杯 俾人杯得既一定有問題

呢啲仆街全部都過得唔錯

我識一個男仔真係入咗青山，佢讀屯門某band1,住公屋嘅家庭背景唔太好加上比人恰得多就痴左線有精神分裂住過院，出返嚟做下散工，得閒上YouTube 聽歌落街行下就係娛樂

中學時因為中意日本野成日踩中國都比人話做漢奸啦，班仆街有心恰人唔駛搵理由咩都係理由

一個做狗
一個做判頭

見好多人俾人恰鳩完之後都好慘

但我初中俾人恰鳩過
但之後為咗另自己唔再俾人恰
改曬以往好多壞習慣
原本恰我嗰啲有啲冇再搞我
有啲變撚埋做朋友

直頭另到我好似由困難mode
變咗玩easy mode咁

再睇番以前自己既性格都幾鳩

more

有冇諗過被人欺凌係因為上世做過錯事
或者上一代做過錯事報應落你度中
個天派班人去打9你

被欺凌嗰個先係被上天遺棄嘅人

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

改花名同人身攻擊算唔算？
試過比人笑亦都試過笑人，諗返都覺得自己幼稚，有時可能當玩但會傷害到人唔知，不過呢啲真係好難避免，就算係出黎社會做野都會遇到

之後呢？

冇比人欺凌
但我有個FD成日比人蝦
佢做男人做成隻狗咁
其他人睇唔起佢都正常
我真心當佢朋友 有事都會幫佢
結果佢因為條女而blacklist左我
果野真係心鳩淡
嗰刻我真係明白到
可憐之人必有可恨之處

對唔住囉

大部份做紀律部隊 一係就係健身教練

係咪多數鐘意蝦蝦霸霸都做幼稚園老師，貪D𡃁仔易控制做幼稚園老師係咪唔駛學歷

咁你去考警察未

都係嗰啲

口臭，串串貢

Btw呢家都係，只係對朋友先串

窮人生仔正仆街，注定九成比人蝦

我見佢而家都有陣 mk味
HD或者幼兒教育文憑都做到
不過而家傾向請大學畢業

咪又係女校嗰啲，當你冇到，細聲講大聲笑
周圍講壞話叫人唔好睬你嗰啲

以前D老師都會以記過呢樣野要脅人
話咁樣會無前途

事實呢？
全班考第一又點？
品行滿分又點？
咪一鳩樣被人判十碌廿碌？

屌鳩你個老祖宗⋯⋯

會考肥佬讀毅進，然而體能差做唔到狗

爭女定點先

可能佢哋真係藍絲狗

警務處處長
保安局局長
懲敎署署長

警察

當年讀書啲mk仔周圍呃女果啲全部入晒政府紀律部隊 入境消防黑警

性格都係咁衰？

啱啱讀完中學兩年 知道佢哋大部份讀書唔錯依然有佢哋美好嘅生活 ... 而自己反而一事無成 仍然未好放得低過去發生嘅事...

算啦自己知咪算
呢個世界呢個社會就係咁虛偽
知都唔好講出黎

我想叫佢地去死啦

性格都係咁？

肥仔只要唔係生得太矮通常都有能力反擊
你自己放棄咗呢個機會

佢地對你造過咩

其實最慘係智力係偏差但唔駛入特殊學校果啲人， 岩岩責界勉強叫正常人但智力水平入左band3學校，想讀書好努力而又成績一般，唔好彩又會比其他唔讀書嘅爛仔影響到學業，果啲人通常有樣睇好易比人恰，就算畢咗業都係做基層工如教學助理

講真，女校實有呢啲
我當係職前訓練，預早學識咩叫埋堆

好多年冇聯絡
不過佢啲朋友啲性格同佢一樣鍾意扮大家姐 勁mk
但佢其中一個朋友一個肥到成隻豬咁一個未婚大肚

你嗰間BAND3？咁多MK妹嘅
可能佢地BF都係依款

初中為咗埋堆可能間中做吓跑腿同埋擦鞋仔
高中試圖反抗結果就變咗重點排擠對象 (再加上之前嗰個退咗學) 平時俾人串 加上成為班上面地位最低嗰個 有時可能會唔見計數機同埋補習note亦都唔會有人幫我 當時老師都知呀係會叫我忍埋嗰一兩年佢
點知自己DSE都係失敗咗 結果兩年asso都讀唔完就quit左

其實有冇可能可以令所有欺凌人嘅人俾人清算 ...

More

係BAND 3Mk妹超多你都預佢哋BF唔好得去邊

好似過得好好，好幸福咁
而我仲係on99咁垃圾，但好彩出咗嚟做嘢冇再俾人恰

見過有啲人，尤其所謂嘅狗公，
會話佢地依啲性格叫。。。。
真性情／
玩下喳麻，咪咁小氣／
不知幾玩得

撞正依啲MK性格人，仲有佢地啲粉絲。。。
真係撞到應一應！

唔係好明，老師唔係應該話你有事要同佢講嘅咩
定根本搞唔掂啲學生

之前佢地都有狗公粉絲好睇樣做人造就左佢大家姐性格
雖然我唔覺得佢地靚女

真知灼見

我唔知巴打係咪同一個

嗰陣低form有啲人早發育所以有米七八 嗰啲人見自己大隻咗咁多就想搵人恰下 巴打好似係當時俾人恰開 有一次上堂嘅時候 收把𠝹刀起手罅 之後同米七八嗰條友扮玩 跟住一下吉落佢隻左手到 米七八條友成手血

最後巴打以為自己贏咗 估唔到米七八條友唔怕痛打咗佢一身 不過亦都冇人再搞欺凌

如果你係我識嗰個fd 某程度上都幾多謝你 如果唔係下一個受害者可能係我

連登仔講就叻姐 點會欺凌人嗰啲呀

剛剛畢業後做啲外判csa，比人喝到狗咁，正莊坐係到玩手機我要搬搬抬抬算唔算恰

所以成日話家教／學校教育質素，
真係好重要。

師姐1, 師姐2,師姐3,我
:蝕底哂喇
:唔係呀，我都係咁啱望到架咋，對唔住呀
:洗唔洗報俾訓導聽?
:唔好呀,我真係無專登裝架,仲有我都望唔到兩點，俾次機會丫
此時露出詭異嘅眼神
:死罪可免,活罪難逃,唔想話俾訓導聽都得,但你就要俾我地望返!你決定。
由八婆款即時變成痴女款
:係囉,告佢等於將件事鬧大,不如要佢付出肉體上代價仲好,個咸濕仔又唔會夠膽講出去。
:都有D道理，好啦。
未等我回過神來，同已經走到嚟我到，一個除我件衫，一個除我條褲同底褲，由於我中二啱啱先開始發育，得152cm高，又矮又極瘦，果3個師姐都16Xcm(依家諗返佢地都唔肥,對腳都唔錯,係我真係太瘦小先輸俾佢地),我只能作垂死掙扎時，仲要走嚟禁住我雙腳，連僅如嘅反抗都強力打壓埋。
就係咁，我赤裸全身對住3個著住衫乜都冇露嘅3個師姐，依家先知呢種叫做CFNM。第一次全裸俾異性睇(唔計好細過BB果陣)，真係咁大個仔第一次好有強烈嘅羞恥感。
:怕羞呀，你頭先裝我果陣又唔見你咁淆底
:你地睇下，個咸濕仔條賓洲，仲扯到恆。
申隻手摸我丁丁，佢無意間成為左第一個摸我丁丁嘅異性。
:仲好硬添呀。
:一睇你就知青頭仔啦，估唔到第一次性體驗就係咁樣發生呢
:不如我地同佢上堂性教育堂?等佢唔好咁咸濕?
之後佢地不停摸我同chok我條賓洲同個袋又搞下我兩粒lin。之後先知原來呢種叫手淫。佢地仲反起我塊包皮，成個稚嫩嘅龜頭露出嚟。
如是這俾佢地揉圓禁扁，下體俾人搞感覺好唔舒服，但我亦都冇力反抗，只能呻吟同無助地叫唔好。
突然下面開始有D野咁想射出嚟咁，感覺又唔似急尿，但我仍然想忍住。佢地都察覺我有反應。
:條賓洲好似有D擅抖咁,唔通佢想...
:有D水出左嚟,似係嚟喇。
:咸濕仔要射喇。
佢地3個隻手加速咁狂chok我賓洲，我亦都去到最為痛苦嘅時候，但亦都唔知點解有種痛快嘅感覺。下面真係忍唔住喇。
噴......終於射左好多白色液體出嚟，量之多令到佢地隻手同我條賓洲都沾滿哂白色體,地下都有唔少。我全個人都虛脫左。
不滿又驚訝
:真係一個死咸濕仔嚟，射到咁多精出嚟嘅。
:如果俾佢見哂我對波，你肯定射到死埋添，哈哈。
:睇下佢個樣，欲仙欲死咁，第一次就咁爽。
精痴笠笠又臭，我地快D去洗手啦。你留低沬返乾淨D地方。自己D精自己抹。
之後我果年斷斷續續咁上堂，而佢地之後都間唔時除我條褲玩弄我賓洲，但都冇第一次咁深刻，而我好似慢慢習慣同不知不覺間享受起嚟

開咗黃店 仲同明星影相
扮哂黃咁 靠老母錢

同我結咗婚

屌你av咩

槍王黑澤？

有冇人覺得啲老師根本就係一班垃圾 男仔嗰啲如果俾人黑 但其實本身都幾打得就一野打返過去 啲教畜淨係識講你唔理佢就自然唔會搞你 喺學校人身安全同埋面子係靠自己搵返出嚟

做緊護士😥

以前蝦我個班個個都好高人工
工程師、藥劑師，幸好佢哋最後係黃

係我學校都產出唔少奉子承婚

無被欺凌過
但班童黨,MK黨大多都做 地代 保險狗

條女講乜都聽哂佢講
要佢跪地就跪地

佢本身個樣點？
運動仔？
含羞答答型嗰啲？

講落，我都識過類似咁嘅人，
一見到心儀嘅人，就呼吸急速

即刻心諗咩年代呀
慶幸自己唔係咩名校人
起碼唔洗讀埋啲MK學校。

青春期要你對埋啲咁嘅人，
真係辛苦曬囉

整係對你係咁定所有同你同職位嘅都咁？
可能我係出嚟做嘢大膽咗先冇咁，中二到中五都比同一個人欺凌到抑鬱，到依家仲會少少事就抑鬱中間仲自己on99咁原諒過佢當佢朋友，點知又再嚟多鑊，我都真心抵死

小學有個男仔比人恰到仆街
(打佢 呃佢錢 踩/掉佢d功課同書包
連女同學派功課派到個男仔嗰本
都會特登揸巢佢本功課etc)
上年見到佢喺麥當勞炸薯條
恰佢嗰幾條友唔係話撈得好掂
但至少全部好過佢

仲要好多八婆精英班都係
我當年都係比人恰外表不修邊幅既緣故又試過比人偷野
係升左上高中讀左精英班個情況好啲
雖然都有八婆

祈求上天俾佢中六合彩

咩名，咩樣，對我做過啲咩
其實都已經唔記得曬
過去嘅因成就而家嘅我
人大左好多野都化
只想靜靜地過日子

當中真係一個朋友都識唔到嗎？有一兩個朋友都好過冇啦

都識到既

做狗學堂比教官撚, 出班比大sir撚。 算唔算報應。

不過出到學堂打市民

見親啲欺負PO，總見有欺負者入學堂

佢走去報狗既話; 你大撚鑊

空少教畜建築師護士....
個個生活多姿多彩

比咁多人恰過

中學移民去左美國，做 google

我諗我會記成世
果個係班主任堂除我pe 褲既男同學 當時個樣幾猙獰
仲要但勁多女同學見到

我同你差唔多

無俾人恰過
不過成班mk讀唔成書 會考唔係1分就0分
有五科合格已經級中Top 10
去做保險狗 地產狗 傳銷狗 健身狗

恰人嗰個俾人出中生個仔 做咗單身老母
俾人恰嗰個考咗救護
有個未夠25歲已經殘晒 成個阿嬸咁
有幾個做咗黑狗 上埋老豆搵仔

吓佢GAY架?

第一個：
繼承緊佢老豆車房 而家做緊車房仔

第二個：
做緊kol 見到佢成日比人包去台灣/日本

第三個：
返緊office工
比人中出大肚最後落左散埋

第四個：
幾年前聽到佢衰打劫坐監
而家無下文

社工一向係仆街嚟

我識有啲中學跟大佬個啲同學
做哂差佬

佢直嫁 除我褲之後係度大笑
勁多人望過黎

IT狗
不過好似人工唔錯

樹大有枯枝
不過呢棵樹好嘅多定唔好嘅多 我唔知

好人難做

我明明係個仆街嚟
希望巴打快啲脫離工作咁辛苦嘅苦海

律師

咁happy corner 爆左粒蛋算唔算

雞

以前有個同級既女同學成日分化/欺凌人
而家都係做幼稚園老師
心諗以前玩欺凌學人做老師

咁癲？

係
俾佢教既小朋友俾人欺凌 佢一定會扮睇唔到/屌被欺凌者

Hsbc

咁撚似我認識個人

開咗網店賣衫重搞到有聲有色

祝佢破產

好多ed人

似啲mk仔

有冇試過俾女女合撚 但係唔自願

我就試過 雖然唔係醜樣 但感覺好奇怪 因為佢知我考試出貓 俾佢威脅 要我定時定候俾佢玩jj

冇咁癲

大把mk妹讀完ive就為人師表

Kol/youtuber

我唔知佢有冇同其他女同學講 但平時返學 佢哋會笑我jj 好搞笑 又問 舒唔舒服呀 之後就一野拍落我條j 到痛㗎屌你 佢哋就笑得好開心 又間唔時上堂摸我條j 諗起都痴線

做人有返D類似MK仔既交際能力先唔洗乞食
又唔係學mk仔咁唔讀書
不過唔可以蠢轉數慢唔識交際
乖聽話有撚用咩
忠忠直直必需乞食

比人欺0通常自身有問題

我淨係知你哋呢d撚樣恰鳩d被欺凌者唔見得智力有幾高，講到尾未又係因為純粹睇唔順眼或者覺得恰人好威威就走去恰鳩人。你又有幾撚高智啫

大學讀廢科
畢業做starbucks barista

建議你集集埋埋佢d衰野向間幼稚園篤灰 做狗果個你就等天收喇

欺凌者冇資格話人欺凌佢，因為佢哋都係低智／樣衰／冇社交能力

exactly

中呀，識得幾個

2個
1個去左英國條條fing
1個頹廢工，食屋企，hea

其實無乜野

比錯正評，btw屌你老母，條友搞你，你搞返佢我覺得無問題。條友同你河水不犯井水，你就行埋去搞人，唔係on9就係mk仔啦屌你

好似死咗，大家千祈唔好賭錢

記得小學嗰陣好瘦好黑
成日俾班入面個高大肥仔笑黑人同整
有一日忍唔住抬起成張凳車埋去 佢爆肛我記小過
從此唔再敢笑我整我

欺凌的 做社工 點睇？

more???

我都有同被全班排嘅人做過朋友。
同人相處唔覺有問題。
啲人話佢個樣唔好，所以排斥人。

試過見有人太過份，我鬧佢唔好再咁話人。
竟然針足我成個月。

咁唔要面嘅人都有！

我比人倒樹蔥，人肉打樁機咁
最後死撚埋比人燒屍
恰我幾個有d判左終身監禁，有d早排坐完出返黎

警察
懲教署

講得好 呢個世界公平?
要有拳頭先可以令你覺得公平

7-11 返成日都唔夠我返半個鐘

真.黑社會

我中一畀兩條mk圍
我唔埋3 7 21打返佢
屌佢老母佢拎櫈好彩有老師叫停咗
之後見家長老師同我老母講話我叻仔還手
但係都記咗個小過
個條垃圾做洗頭仔我又咁啱去開個間剪
做做下重畀人炒左

喺中環做垃圾咖啡師

幼稚園老師好多都係啲讀唔成書嘅MK

個老師講人話 算係咁
最憎啲教畜問 俾人打就可以還手？

電競師 搵緊100k一個月

以前小學細細粒又瘦擘擘，翻學比個又高又大份既肥佬恰
佢坐我後面，日日上上下堂拍鳩我然後扮冇野
有次小息佢又拍鳩我個頭
我嬲得濟一野彈左起身，彈到成張枱反撚左
跟住我好撚型咁一腳踩住自己張櫈，一腳踩住佢張枱
「拍夠未啊？係咪好好玩啊依家？」
之後佢呆左呆
一手抽起自己個火車頭thomas書包（好撚重，個陣小學興拎曬啲書翻學）
成個書包打橫咁掃落我度
個陣我真係感受到比火車撞既感覺
成個人比佢au3左落地下
之後撞到個頭，發羊吊，入左急症
自始佢就唔敢再搞我應該驚自己有日唔小心殺左我

最近睇fb見佢喺澳洲做私人機師，日日po相都有唔同國藉既囡囡陪
而我仍然打緊份牛工比老細指住個頭黎鬧
原來我仲係同以前一樣，只係我依家連羊吊都唔敢發了

欺凌我嗰個就係中三比人踢出校 而家一個做7仔 一個做m記

幾多歲先 二十左右就無乜所謂

連登仔不嬲係做開下把位
全部自稱中上嘅毒撚

我學校有個以前蝦蝦霸霸嘅女仔都做咗老師而家扮哂野咁以前做大家姐欺凌人，而家走去教書真係得啖笑⋯老師喎

其實好多教畜都好pk

當差邊到係好報

有仇報仇wor , Ching

一個做狗, 一個做爛仔, 一個做呃人既金融
3個FD黎

倫敦金保險雞

督察
警察
保險
投資老千

根本佢哋就最清楚
唔還手個啲會畀人恰足咁多年

越聽越覺得犀利

母校教職

屌你老母

比人搞大左個肚
住公屋

㩒你上床欺凌你

仔既話我ok

痴咗線

防暴狗

咁你仲等？

佢講緊好明顯就無你地份啦
你地咁忠直善良

條友做緊某國家犬

通常呢啲人都好虛偽
只准州官放火 不准百姓點燈
見到人哋欺凌就會企喺道德高地

樹大有枯枝

銀行既AVP

你應該感受下band5既樂趣

以前全班最細粒係我，我bully一個大件我好多嘅同學🤡，之後其他人join 埋一齊bully 佢又出手又整爛人野，最後佢哋包括俾人bully 嗰個成日見訓導

利申冇出過手，所以冇任何缺點，我只會出口

間中老屈下佢

串柒柒又唔讀書果個，上咗大學搵五萬幾一個月

打波班友打打下就欺凌
後尾升中四就群第二班讀書人
之後自己仲由150考到前10名 CE ALevel 直升
宜家有自己小生意 小康生活咁

佢地？是但啦

不過諗番果段經歷 真係好心父母教下啦垃撚圾

冇俾人欺凌過

中一個八婆
貌似嫁唔出

MSW 點睇

好似班狗咁， 睇你唔順眼就搞鳩你
唔關正唔正常事

當然班撚樣一定唔會搞鳩明顯睇落比自己打得既人

你覺得人低智，都有人會覺得你低智。你玩人玩得咁開心，都會有人可以玩你玩得好開心

隻肥西笑鳩我生暗瘡
之後老母帶我去美容院好番曬
但隻肥西到今日都仲係肥西

欺凌過人亦都被人欺凌過。我覺得中學果種係細個唔識諗先咁做，我自己就大個咗，啲想法成熟咗，洗心革面唔會再做啲咁嘅野

廚房佬 貨倉 工業區文員仔

憑咩？
就算人哋失敗都唔洗你養
btw快d自貼啦，你唔係好靚仔架咩，應該比大家欣賞吓

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

應該同你能力低冇關係

欺凌警察

欺凌人嗰啲真係好撚仆街
佢地覺得好笑好玩嘅一句說話或者一啲行為
已經可以搞到被欺凌有一世嘅心理陰影
甚至自卑內向不斷懷疑自己價值

屌，個撚個身過去都咁黑，但為錢乜都做得，好肉酸

其實我大個之後每日都好後悔細個蝦過人，每晚瞓得好差發惡夢，希望自己成為更好既一個人

蝦蝦霸霸的咪做警犬高層 月薪四五六萬
忠忠直直有正義感咪變徐步高 死後仲要被污名為魔警

好人的報應

沒有燈背影怎可上路
如沒雲天空都不覺高

以前同我一齊俾人欺凌戈班有幾個撈偏，不知搵幾多錢。但欺凌人戈班都做狗/消防

中學時有個女仔兜口兜面話我樣衰，中五畢業後見佢係學校附近嘅大家樂做水吧

去教育局投訴佢

唔知，冇聯絡了

咁應該順手割埋佢手筋腳筋等佢無得再恰人啦

我係欺凌人果個

比人欺凌好多都無咁醒目人又單純，樣又可能唔多討好，比人欺凌完分分鐘有陰影重衰啲添，唔係個個都可以無事兼發奮圖強，將來衰過欺凌者都唔出奇，欺凌者都話有啲小聰明或體型優勢，欺凌者咪一樣自卑靠欺凌獲得自信

點睇啲人話可憐人必有可恨之處，
我覺得岩一半，從個人性格分析就係咁但無從客觀條件分析，天時地利人和都係因素😷
太膚淺喇啲人
其實我覺得倒轉都岩，可恨的人都有啲可憐靠欺凌人嚟獲得自信

師兄分享埋之後嘅經歷啦🙏🏻😉

懶人包：狗 消防 社工 幼稚園老師

x2

中學班女 前幾日仲好fd 之後會無啦啦唔同你玩
有個fd俾半班女杯葛 我都唔知佢做左咩
因為我好少埋堆 個fd叫我唔好離開佢 不過之後又冇事 又fd返 覺得有啲可笑
班玩杯葛既女之後仲做晒耶撚 做咩工就唔知

笑撚死 SEND晒比D肥仔FD睇

睇你讀band幾

呢個學校或者社會實有可憐人，但唔係一個借口去欺凌人

不如我地開佢地名啦
呢啲人就算讀倒書出黎任教，但心底咗咁差、咁多陰暗面，點做教育界嘅人？

我遇到個班主任仲癲，佢係欺凌人個個，有冤無路訴，同屋企人講屋企人唔信，有d家長仲話佢好老師

係咪有利用價值先偏幫佢地咋
佢地讀書叻？運動叻？屋企有錢？

我就無比人哈過

不過以前中學試過張一個想迫人比禮物佢嘅同學 退學

佢大約就係對我朋友話 ：我就嚟生日 我要咩嘢咩嘢 (價錢都高既) 你唔比我就死

加上佢有前科 又 哈開人
我睇唔顺眼 同咗訓導講 之後我玩到去校長 到 同埋見popo

但佢哋根本解決唔到 到頭來叫我忍佢地 然後自己就同個班人玩埋一份...

係。其實係未怕得罪啲學生喳！

唔知你有冇見過我PAGE5個留言，

當日呀SIR真係叫我地成堆同學，當學習忍耐，又反問覺唔覺我地成日投訴嗰個女仔。

大佬，幾乎隔日（有時日日）比佢突然隔嚟超大聲鬧，真係嚇破膽㗎，好似人地玩鬼屋咁。有人差啲入院。

個女仔18年話自己成日情緒不穩定，搞到入埋精神科住，證明當日我地叫呀SIR跟進，唔係我地問題啦！

建議香港地做老師要考番個''學生品格''牌

我都遇過。
都唔知針對嚟做乜，
你盡好自己責任去教，就可以啦！
洗乜搞到好似憎咗人咁。

有啲小朋友可能發展慢少少，唔代表過多排，都唔得。

我小一至小三，默書次次0分咁制，大大下未次次一百。

男嚟？咁Q變態嘅！

係未平時個神情已經怪怪嗰啲？

我PAGE5講嗰3個下品同學，又係個神情好怪架。好似啲變態殺人狂。

有啲老師根本係唔想理！
怕得罪學生，怕比佢地背後話／唱，
嗰度仲要係成堆欺負人嘅學生窩

終於明白咩叫三人成虎

我PAGE5講嗰個老千妹，
家下做珠寶添
（佢有呃人錢歷史）

學校啲教職員好多都好怕事
校長又會驚比人跣到無咗個位
其他教職員都會勾心鬥角
佢地圍內有個大group會互相交換情報
同埋呢行好細，啲野好易傳出去
不過如果個學生家長地位麻麻，佢地根本唔會咁驚 有啲做咗家長教師會主席果啲咪會惡啲
同埋佢地又要保住啲入學率，所以有良心嘅教師少之又少

真係覺得好可笑
曾經做過霸凌者嘅，長大後走去做執法者/教職員，佢唔覺得自己好好笑咖咩？

即係由頭至尾，佢地覺得自己欺負人，只係玩。

認真答你做緊雞
不過可能仲搵得多過我哋啲普通打工仔

如果佢地啲仔女咁樣比人欺凌法
睇下佢地會點

四眼熱狗

依班人思想扭曲，分分鐘唔覺一回事（認真）

聽過好多次，有人投訴被欺負，
竟然有旁觀者話對方小氣／玩下都唔得／話兩句都唔得。

知唔知佢依家點？
你入到SALON見到佢，你地有咩反應？

嘩。。。。。中學恰人都唔夠。。。

畢左業都要呃人錢！

你地係未本身靚女，比佢地眼紅？

靚女但性格好嘅話，好少會眼紅啲靚女而做出欺凌嘅事 或者果個人做啲野好出位，又或者啲人為欺凌而斯凌。
識得有個女仔靚到其他中學嘅人都識佢，去到大學又做埋系花/宿舍花，佢都有好多女仔朋友，好nice⋯所以話同唔到女仔做朋友嘅，好明顯自己性格都有問題

靚女但性格好嘅話，好少會有人眼紅啲靚女而做出欺凌嘅事 或者果個女仔做啲野好出位，又或者啲凌霸者為欺凌而斯凌。
識得有個女仔靚到其他中學嘅人都識佢，去到大學又做埋系花/宿舍花，佢都有好多女仔朋友，好nice⋯所以話同唔到女仔做朋友嘅，好明顯自己性格都有問題

律師樓文員

你老母今晚死

依個我覺得真係睇咩人

因為識過有幾個女仔，係出名靚，對人正正常常，都係受歡迎嗰啲人,
然後有人就唔抵得，格硬搵野話佢地。

冇人應佢地，都照講。

有人睇唔過眼，扮講笑叫佢地咪眼紅人，即刻收晒皮。

普通樣都有機會比人妒忌
可能佢地成績好/多朋友等等

不過我識果個靚女好低調
所有social media都private
同埋好少自拍求關注

出手嗰啲好撚低莊

係。啲人可以眼紅外表／成績／錢ETC。
嗰幾個都低調，正正常常，文靜, 唔MK。
我試過問眼紅人嗰幾個，對對方有咩不滿。佢地話冇，不過加句：唔明做咩啲人成日話佢靚，聽到覺得煩。。。
又話咁靚，去選港姐啦

笑人有皮膚問題嘅真係應該仆街死
利申：濕疹+有少少暗瘡

家教真係好重要

心諗有冇搞錯呀？佢咁都有百幾個正評。

我中一果年比廿幾個同學係停車場圍我，
要我同最高大果個隻抽，我執起磚頭爆對方頭，之後全部怕左我

妒忌心嘅威力可以好大

佢同我say咗個hi

國泰飛雞
諗起佢33歲人嫁唔出又等緊俾公司炒真係好開心

好正常，通常社會有三類人
第一層係讀書叻 大學入到專科，出到黎社會就有高薪工作
第二層係讀書正正常常，一係就入大學讀垃圾科，一係就讀asso hd ，出到社會就搵萬零蚊，見讀過少少書又唔甘心做啲唔洗讀書都做到嘅工
第三層中學都未必讀得成嘅mk 仔女，好少少嘅讀完毅進就考黑警，一係就做保險，靚女少少嘅可以去做飛雞，然後搵個有錢人就嫁做少奶奶

身邊嘅人都係咁

有冇傾下近況？

冇工番，因爲嫁咗畀個有錢仔
死臭雞成日蝦蝦霸霸都有得過好日子

其中一個踏單車比車撞 冇左半個腦 變左弱智

Foodpanda

分享喜悅條仆街

警察、公務員、教師

通常靚女先鍾意搞人

AO

乞衣

時辰未到啫，條仔好快中出佢跟住搞離婚

但離婚都有錢分

條女應該係樣衰所以你先咁唔開心

去左日本做社畜

三個又可以一齊合作

KOL 上過viu節目 叫咩咩神經 出名首咩咩夜市
佢唔係帶頭嗰個 但叫做最風光嗰個囉
利申：無肢體上既霸凌 係言語欺凌 做旁觀者係側邊笑 然後因為呢班人 最後有埋抑鬱

同問

即係邊隻臭 想g，最憎呢啲臭雞，九成係女人
臭雞姐

出＄請人佢容

以前細個窮，老豆阿媽有病，照顧得差令我營養不良，童年特別矮小，好多新野都唔識，同其他同學有差異。我當時努力讀書，想令有病嘅媽媽開心啲。結果令考第4嘅私樓仔妒忌，帶頭叫其他男仔排斥我、孤立我、大力搣我大脾、幫我改難聽花名…其他人正常最開心嗰5年童年，無人敢做我朋友，我只可以一個人孤零零小息時漫無目的咁行，幻想放學後作咩大話呃阿媽，令佢信我返學有好多朋友，就係咁，屋企人一直咁多年嚟都唔知月，我被人蝦

Google viu神經夜市 第一個出佢啦

6，7年咁大鑊

你考頭三甲，搞到比佢眼紅？

教師 ，警察 ，有個坐完監

教書

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

為錢做人

係，考第1同第3係私樓女仔，我只係考個第2，佢考第4，就變到咁真心唔明點解呢啲事都要蝦我，條友中學跟屋企人移民去台灣，睇佢fb ，佢後來中學嗰陣父母離婚，無人理佢，佢自生自滅，我當時真係好心涼，你咁鍾意折磨人，自己體會一下我受過嘅痛苦啦

做咗狗

而且佢哋一蝦就會蝦落去，你地講嘅同佢哋打架我都幻想過，但我唔想老母成身病仲嚟學校見家長

仆街啦 blame the victim

濃妝臭雞

黑警

言語欺凌個班
多數係細個講野已經轉數快
所以通常都撈得唔錯

黑狗個位記得儲個人資料，將來送去英美

窮人生仔…仲要有病…

仲要做教師，佢咪平時會好支持蝦人個班，香港教育仆得街

腐皮臭雞嬲嬲豬，係咪驚真係比人整

都好多做中學教師

成個po最好的留言
其他欺凌者都過得唔錯

好撚慘。。

世界就係唔公平..

希望世界有多d ed人

真係唔鍾意咪唔好理佢，唔使欺凌嘅

二手都ok嘅，環保加上bb大得好快
通常呢d都係mk妹

我都覺得依啲人好衰，但又唔好毀人容。
要嫁有錢人未由佢嫁囉
普通人已經有機會出軌，第3/4/5者
仲要有錢嗰啲，祝佢好運。

唔知佢地而家做咩
不過好似過得幾好咁
只知有個比成日佢地欺凌的
喺中學冇人敢同佢玩
入咗U之後冇耐就患絕症過咗身好慘

余_穎Zo_ yu讀bps比佢蝦足6年 聽聞佢宜家做緊雞

你估佢會在意咩，做雞都係為＄，佢都一樣

佢靠樣做私家雞搵食，毁容就直接斷佢米路

唔明點解會有人欣賞佢 睇落好似好善良 咪又係推人去死既欺凌者 音樂等於佢生命 但佢無視人地生命

我想搭單問吓其實啲人比人恰係因為個人缺陷導致自卑又負能量先比人恰，定正能量咁積極面對現實都比人恰， 搞清正負面都係個人問題

比人恰多數都係因為廢
而廢又分好多種例如 外貌體格 性格怕事 窮 等等

咁廢得嚟開朗活潑會唔會比人恰

其實，社會係經常獎勵仆街的。

利申：自認仆街仔。

得罪講句 呢種人 係我個社會會比人當小丑多

其實就係我自己
從中學開始我個人就思想簡單成日笑，但有時呆滯比人玩，就係以前講嘅Kai子， 點知越大越負面情緒，都唔知點樣返去細個嘅心態

快啲仆街死

做人就係要咁
有恩必報
有仇必報

曾經J過佢
BTW, 記唔記得佢全名?

有個撈偏得罪大佬着咗草
根住其他都係返打份正常工

冇比人欺凌，但知底form欺凌人既早幾年失戀跳樓死左。

個事實係因為個人能力問題你想break rule都break唔到

護士

其實點解要怪個受害者？
就算受害者真係唔正常都唔係欺凌佢既理由

以前見學校比人欺凌既，都真係樣衰得好緊要
雖然係天生唔係佢既錯，但真係好樣衰
唔知佢地出黎點生存
真係好樣衰

正義撚

唔係，都無需要知係邊個，反正因為呢兩個人，我學生生危都過得好辛苦

唔係，只係極內向又自卑，會考有啲科合格呀

一個字，廢
或者自以為，廢

現實咪就係咁現實一個字廢 完。

有比人欺凌嘅同學讀完哲學去咗做萬寧 亦有做design同IT
自己係八堂瞓六堂嘅 欺凌人同比人欺凌都唔關我事

或者係呆滯傻傻更更咁就會比人恰，就算正常樣都好

欺凌過人嘅如果真心後悔想改過都值得原諒，如果重覺得自己無錯話咩弱肉強食就係仆街

值唔值得睇當事人姐 就算真心悔改 曾經帶黎既傷害都唔會變 要原諒欺凌者 對於某啲人真係難過發達

我哋都經歷過有負面情緒但唔敢同人講，將佢收埋搞到自己有情緒病。我哋知道對於精神病患者，能夠安全咁講出自己嘅感受真係好重要。所以我哋搞左個匿名對話iOS/Android App「Mentalok慢得樂」，有興趣歡迎入嚟睇吓啊。

==========

立即喺App Store及Google Play下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程式啦！

App Store下載:
Google Play下載:

真 香港老師淨係知點樣幫學生獲取知識 但係關於人格方面 好多都唔識處理 亦好大程度會因自己個人因素去影響唔同判斷 如果我讀書好啲我都想做老師 咁就可以阻止返細個發生嘅不公平情況..

紀律部隊/黑警
我比佢地讀得成書
但到頭黎依家搵得仲少過佢地

唔駛返 太子們

中二個年 滿面暗瘡比同班某啲人恰
之後個班人退咗學 後來識到個叫做恰下人嘅朋友
變咗冇再比人恰同埋個膽大咗
趷下低from 霸下球場 無視風紀老師個啲
細個覺得好撚威

社工

唔通個睇相佬同你講話你可以讀到大學就唔溫書都讀到咩,咪又係要靠自己！

我有講過
快
快啲

你無得救

無
欺凌人就有

其實被欺凌嘅常通常屋企本身有問題，唔識教，父母一味靠屌令小朋友自尊低落
因為父母唔識教，令到小朋友唔識待人接物，容易得罪人
再加上學校有堆仆街同學+教畜，加劇校園欺凌問題

利申：受害者
窮人/唔識教/冇心教 真係未撚生仔害人

醫生
老師，而且都幾多吓。唔怪得好多時老師都會欺凌埋一份

一個飲醉酒比人伏斷左隻腳無左大學獎學金打美足 social media 消失左 十年無跟進可能發左達
一個本身多仇家，死好命 22歲被人槍殺左

小學嗰時俾人笑成面暗瘡同肥
之後發育拉高左、皮膚好咗就冇事鳥。

到中學有高年級想恰我，大家打咗場交就冇再發生

反而自己嗰時言語上欺凌過人，話人外表柒/ 體力差之類，覺得好後悔因為呢啲嘢冇得揀，希望佢地依家生活唔錯啦......

樓上吧做緊鴨仔 收錢同富婆扑野 聽講仲係2頭蛇 男人都得

出錢屌佢一鑊甘既

我而家拎錢黎大巴大巴車落佢到 要佢訓底 到我屌佢屎眼阿

頂 係未運動仔嚟？
係未真係想幫襯佢？

係，比我係教師／訓導，一查明屬實，要佢即日留堂作文。
以為可以亂鬧人／騷擾人，成日叫叫叫，叫得佢咁Q爽？

唔明呀SIR做咩要怕咗嗰個女仔咁，佢嚴重騷擾到我地，就要話佢／罰佢留堂架啦

個個好似佢地咁，唔怪知得咁多黑警！

當年吐我口水，又可以號召到全班排鳩我果個好似係因航做緊空少
我自己就係地面做司機

有

一個姓蘇嘅男同學
依家做咗港鐵狗

而我就月入六萬